有冇人鍾意女朋友性格多過佢外表？

最鍾意佢性格
最鍾意佢外表

性格更重要

Why not both🤤

無外表, 性格更好都無人要..
市面大撚把豬閪性格超好.........
貼埋仔都無所謂.

問 心
你打飛機都要靚樣LA